係ig 見到部相機想問ching抵唔抵買

我係新手想問第一次買依部會唔會中伏

100%正常
90%新

你真係信？
部機8年前

利申
我都有部d5100
100%正常
打左15萬shutter

好機一部

喺IG買嘢，仲要買咁貴
你嫌錢多定係傻咗？

佢唔算特別貴嘅嘅，我覺得2300,2400左右應該就無得再平
但呢部機認真耐啦wo，成11年機，買過第部啦

凶宅d5300連kit鏡 $3680

仲有
c 你老母hing 咩

條友醒目
上次喺星際見類似咁kit鏡加相機
真係50蚊收唔會值多過100蚊

睇住機主肯放
即袋50蚊走

咁講真係伏味好重

依部點

整花左小小

如果新手入門點睇

200D又唔係貴

咁又係

但入門機啲功能真係好入門 自己諗過

不如你講下筆直幾多仲好

點解你係要接收人地啲雜物?

點解你簡親個啲機款都咁舊
同埋唔係特別抵玩嘅機
不如你講下你有咩要求 有咩budget?

可能樓主都唔知自己想要啲咩

佢應該係睇價錢做人，新款啲嘅DSLR 好難有2k貨仔
1-2k 肯定係史前機架啦...

香港相機既二手買賣
如果寫90%新, 應該至少用左3, 5, 7年
d5300都咁多年前, 你揀過第二部啦

因為以前無接觸個都係手機影多，以家開始學玩諗住買部平既，玩熟左就買部貴番啲既。學生哥無錢

儲錢買部貴d

其實買部史前機都唔係話唔好嘅..
當係練習下，如果玩返半年覺得自己都係唔啱攝影
賣返出去都唔駛蝕咩錢..就算得返一半都係講緊幾舊水..

其實我都係咁諗，但我應該都會長玩。當過渡期玩住部機先

40年機都98成新啦

我覺得舊d冇咩所謂
反正唔入肉

第日好景d再買架好嘅

我都係由史前機開始的

樓主，我有部4-5年前 NEX3N kit set，加一粒原廠電，有無興趣

呢D真係上肥花睇多D就知
用過幾次 = 100%新
間唔中用下 = 99% 新
用左一排 = 98% 新

佢寫9成新, 應該係用左好耐

幾錢同幾成新

i豬 俾人呃唔好上黎喊

老實講你唔介意sony嘅話
我覺得a6000係你呢家最好嘅選擇
100D同D5100
我覺得同高階電話開manual mode影差唔多

咁a6000係高質啲既

個價錢合唔合理😂

可以再搵吓 d枝kit 真係唔多掂

佢呢啲budget 應該真係只可以買kit...

老實講
我大概有你心水budget 係咪~2000左右
如果多幾舊嘅a6000都接受唔到
咁可能你要一係就買呢堆史前垃圾

不過都唔好話袋錢落你袋 如果你真係咁insist要買啲咩D5100
不如留返啲錢食個飯 然後用電話影好過

可能樓主又想玩手感

2000尾都仲接受到，好在上黎問唔係真係中左伏，應係買a6000,同埋想問點解啲人咁唔鍾意Sony 機

「
首先講下Sony機目前比較多人講嘅優缺點 ：
優點：機身性能好、對焦快、畫質好、價錢合理。
缺點：直出顏色唔討好、APS-C 鏡頭群略少。

直出顏色方面其實手機調兩下，Post 社交媒體已經夠做。
真係認真執嘅話用返Lightroom／Photoshop，Sony嘅Raw檔細節保留得好好。
引述巴打講過嘅：「無話直出唔得，曝光正常構圖好設定微調過，基本上實見得人嘅。不過Sony機基本上保留細節較多，一般直出會有層「Sony灰」，所以唔太理想。但係用Lr類軟件，套Preset (e.g. VSCO)再微調就會出色好多。」
」

樓主太多錢唔得既

最平最多功能，最正路係a6000 kit
個啲成10年入門數碼單反買黎做咩，難聽啲講你同收破爛嘅收買佬有咩分別，賣家一定好開心有人俾錢買咗佢件雜物

坦白講，應該得5-6成新
$1k成set 放 俾埋塊taobao 19 filter你

真心樓主 你不如儲多啲有5000-6000先出機啦
2000-3000真係玩毛毛

ig 不了

樓主，我有一部canon1300d，半年前買入，有冇興建？

幾錢

我有部d7000kit
長年防潮箱
要？

真心想買既，2500賣俾你，部機95%新。
價錢可議。

交下學費就知抵唔抵買

新果代轉晒Skin tone既色